曝曼聯欲今夏清洗盧卡古 套現換購意甲兩大戰將

今季，曼聯前鋒盧卡古表現低迷，遲遲無法找到入球狀態。如今甚至已經漸漸淪為了後備，處境尷尬。在蘇斯克查麾下，盧卡古僅僅正選過2次。來自《每日鏡報》的報導稱，曼聯有意在今夏清洗盧卡古。
按照德國《轉會市場》的估價，盧卡古的身價仍然高達7500萬鎊。比利時人在曼聯最大的問題是與蘇斯克查的戰術體系不兼容，蘇帥強調積極的跑動和快速反擊，連格，馬迪爾和拉舒福特這類型的球員都踢得如魚得水，唯獨盧卡古無法找到合適的位置。

《鏡報》還指出，曼聯清洗盧卡古後，有意引進祖雲達斯的戴巴拿或者國際米蘭的伊卡迪作為替代者。這兩個人在各自球隊的處境也都非常微妙，曼聯認為他們的轉會是可能的，甚至可以考慮直接用盧卡古進行球員交換。
尤其是國米的伊卡迪，國際米蘭此前官方聲明稱，球隊已經撤銷了伊卡迪的隊長職務，並將隊長臂章交給了球隊門將漢達諾域治。伊卡迪本人在沒有傷病的情況下還主動缺席了此前的歐霸盃比賽。因為續約問題，雙方鬧得非常不愉快。

so sick 下年仲係度先講啦⋯⋯

咁有錢都要套現

戴巴拿睬你都傻

戴巴拿跟丙朗攞歐聯唔好？

單換 我朗 點睇

而家係牙朗話事 到大巴拿出聲咩？

做阿朗條狗都好過做垃圾獌狗啦

15m 我地利記幫你收左佢

翻車狗證明自己

自己貼錢返ok?

買大巴拿返嚟踢翼？